唔好再塞青馬收費廣場喇

要比家長車入東涌救人啊 要救手足啊
依家東涌變死島

幫手推

車都打撚爆你呀 接

救人阿

推呀

唔好再喇

塞

推

聽日唔塞青馬收費站正契弟

東涌變大圍捕

警察 set 哂 road block ...

講真架，入面d人走唔到

唔係我地決定d狗set rb架

仲有人用五百蚊紙阿

推阿